突然對拍拖有啲抗拒

之前有一段時間好想搵個女朋友陪自己，同自己一起成長。近排識到個女仔，feel到幾啱傾同對方都想了解自己多啲，但係唔知點解自己突然好似有啲抗拒咁，有冇巴絲都試過有喱種感覺？

利申：個女仔正常樣，唔係暗瘡大肥婆

因為你未夠想屌佢姐
你成腦無時無刻想同佢扑野就唔會諗咁多

會唔會潛意識對女仔冇興趣

因為你知佢係臭雞
試過3P,SP,SL,ONS

知你有人溝喇死假人 借啲意係度曬命

潛意識有恐懼姐

因為佢無身材
我係咪講中左？AA？

你太急
點解唔放慢 慢慢煲熱

生活/心靈上未搵到足夠多嘅共鳴位
未覺得非她不可咪唔想一齊囉

可唔可以解釋多少少？

其實可能都只係想啲重要日子有人陪，一過咗啲重要日子又覺得要自己？

你之前想要女朋友 係因爲想有人陪 寂寞
但係僅限於寂寞嘅時候

但現實中拍拖 係或多或少會改變你生活嘅規律
因爲對方都係人 唔會可以呼之則來 揮之則去 (拍散拖揾食嘅下半身思考型動物除外)

而你可能都單身一段時間 而家面對呢個即將會發生嘅改變
包括隨之嘅自我暴露、互相了解、等等嘅事情
都可能成爲你嘅壓力

我嘅建議係 唔好理拍唔拍拖呢個問題
用心去認識你眼前呢個人
當佢係一個獨立個體 唔係你"潛在嘅女朋友對象"
咁會幫助到你平常心去面對
同埋認清自己其實想要咩

多謝你咁認真打一大段嘢，chat 之間feel 到佢係一個好女仔，自己未知自己想點唔想害人